[

    {
        "id": "1",
        "topicId": "Luo",
        "question": "Mikä joki virtaa mm. Kittilässä?",
        "aa": "A) Siikajoki",
        "bee": "B) Ounasjoki",
        "cee": "C) Lemmenjoki",
        "dee": "D) Oulankajoki",
        "answer": "B"
      },
      {
      "id": "2",
      "topicId": "Luo",
      "question": "Mihin jokeen kuuluu Kiutaköngäs?",
      "aa": "A) Oulankajokeen",
      "bee": "B) Ounasjokeen",
      "cee": "C) Muonionjokeen",
      "dee": "D) Kyrönjokeen",
      "answer": "A"
    },
    {
      "id": "3", 
      "topicId": "Luo",
      "question": "Mikä eläin on Caracal caracal?",
      "aa": "A) Seepra",
      "bee": "B) Lumileoparbi",
      "cee":"C) Aavikkoilves",
      "dee": "D) Valkogaselli",
      "answer": "C"
    },
    {
        "id": "4", 
        "topicId": "Luo",
        "question": "Mikä on Suomen pisin joki?",
        "aa": "A) Kymijoki",
        "bee": "B) Iijoki",
        "cee":"C) Kemijoki",
        "dee": "D) Ounasjoki",
        "answer": "C"
      },
      {
        "id": "5", 
        "topicId": "Luo",
        "question": "Missä sijaitsee Rokuan kansallispuisto?",
        "aa": "A) Uusimaa",
        "bee": "B) Pohjois-Pohjanmaa",
        "cee":"C) Lappi",
        "dee": "D) Varsinais-Suomi",
        "answer": "B"
      },
      {
        "id": "6", 
        "topicId": "Luo",
        "question": "Missä on Riisitunturi?",
        "aa": "A) Posiolla",
        "bee": "B) Kuusamossa",
        "cee":"C) Savukoskella",
        "dee": "D) Sallassa",
        "answer": "A"
      },
      {
        "id": "7", 
        "topicId": "Luo",
        "question": "Mikä kasvi on Acer platanoides?",
        "aa": "A) Rauduskoivu",
        "bee": "B) Metsävaahtera",
        "cee":"C) Metsähaapa",
        "dee": "D) Harmaaleppä",
        "answer": "B"
      },
      {
        "id": "8", 
        "topicId": "Luo",
        "question": "Mikä seuravista on punaketun latinankielinen nimi?",
        "aa": "A) Vulpes vulpes",
        "bee": "B) Lynx lynx",
        "cee":"C) Canis lupus",
        "dee": "D) Ursus arctos",
        "answer": "A"
      },
      {
        "id": "9", 
        "topicId": "Luo",
        "question": "Mikä eläin on Lepus timidus?",
        "aa": "A) Orava",
        "bee": "B) Metsähiiri",
        "cee":"C) Metsäjänis",
        "dee": "D) Peltomyyrä",
        "answer": "C"
      },
      {
        "id": "10", 
        "topicId": "Luo",
        "question": "Mihin heimoon kuuluu voikukka?",
        "aa": "A) Leinikkikasveihin",
        "bee": "B) Parsakasveihin",
        "cee":"C) Ristikukkaiskasveihin",
        "dee": "D) Asterikasveihin",
        "answer": "D"
      }
    ]
